d劇透撚知唔知劇透其實幾撚冇品?

首先,人地拍片拍電視劇既拍左幾個月甚至幾年,
用左數以億計去拍攝一套作品出來,

我就又期待又緊張但壓抑住自己既慾望打算存夠一季先睇,

屌你老母無啦啦劇透左我某主角死左.

屌你老母臭西.

即刻我就冇心情追冇心情睇,因為次次望到個主角都會醒起你話佢死左,然後冇曬癮.

你為左一時之快令作者心血毀於一旦,令觀眾期望落空,

劇透撚真係全家比車撞死都唔值得同情

知啊

退連登 保平安